有冇港男溝到鬼妹例子

港女食洋腸就見得多
港男溝鬼妹真係好少

托哥

龍心

之前TVB撐警嗰個un星？

我

叫完雞唔計溝

連登外父陳家洛

你唔好諗到好難溝就得

支那人

ViuTV阿Thor

即係點
但多數黃種人都俾人睇低一線

除咗佢呢？

你越覺得亞洲人廢 就會越無自信 點溝女
利申 鬼妹女朋友

有冇心得俾下小弟
真心唔識

做自己 講完
我得矮 唔靚仔 仲成日俾人話gay 咪又係溝到 講到尾你有自信 唔係fuckboy嗰種就得

係咪外國識
巴打好勁

東星何勇
第一個老婆就係古惑仔入面條鬼妹
之前又食又拎惠英紅
男人中既典範

最撚廢就係呢啲
冇人話過你唔得 明明就係自己自卑

而家咪問緊學緊囉
係咪咁都要屌一次

fuckboy 係指女人型?

好囂張嗰type

想知清所謂黃種人都俾人睇低一線邊到聽返嚟

白人講

我 一齊兩年半lu

通常鬼妹識幾耐就會一齊
點樣表白

被鬼妹破處

鬼妹真係易媾好多
媾abc / Asians 都係麻煩
又唔直接

媾過幾鬼或拉丁妹 (latinas)
佢到真係好多花式 係太多

Btw 係美國大

扑野就通常一兩日
一齊就一兩個星期啦

維繁到？

邊忽鬼？
影個背面我話係你老母都得啦

人哋話係你就認？

細J樣柒沒自信
隻眼笑起上黎好似黑人扮亞洲人拉眼皮咁樣
點溝呀屌你老味
利申:試過 但失敗左 佢仲同我講鍾意白人大隻仔
果次之後都有努力做gym 同埋改善下自己
但始終點改變都改變得沒人地咁好 都係算吧 為自己生存 但最慘係而家連自己生存都可能有問題 香港而家又搞到咁撚樣
唉 好撚灰 打個丁先

譚文豪

利申：絲

溝港女喇好嘛

有咩想問？

College Frat Boy 果種，好多鬼妹都唔鐘意

港女吊高黎引揀擇

外國人仲易溝

實際上港女倒貼都冇人要

唔係架

睇你識唔識玩

I dont care. Up to you)

港女都幾好

邊d先

許冠傑，李小龍，吳耀漢，不過全部都係上代既明星。

日本仔食好多鬼妹

而家係你睇自己低一線

大把
朋友喺外國留學唔算好靚仔都俾人搭訕
不過都唔好諗到啲鬼妹好靚
高中有啲都好似啊姨咁

No offence bro, 睇黎係樣既問題
其實鬼妹係識分靚仔亞洲男, 同唔靚仔亞洲男
不過做gym同, 去多d旅行玩多d outdoor 活動係好撚大幫助
如果你係香港生活, 你唔係溝d 好posh既鬼妹, 其實都有機架

yellopen最近嗰集 烏黑蘭

唔諗啦
就黎三餐都搞唔撚掂 仲諗呢d無謂野把撚咩
做gym 做黎做去都係得普通鬼仔high school 身型
唔做一排就變番排骨火柴人
而家心情好厭世

鬼妹係熱情好多嘅好易就frd到易啲發展落去，不過都係黃絲港女正啲
利伸：係袋鼠國

唔想比人睇唔起的話 第一件事就係唔好睇唔起自己
我都唔明點解要將鬼妹奉如神明咁看待 咪又係女一條

男友ex係鬼妹

你條懞撚係咪思覺失調啊 不斷ff自己有條鬼妹女朋友黎刷存在感 收皮啦

打卡ig kol 飲飲食食化妝
前線絲打就

CUHKbanters喺邊？

真係正一戇鳩仔樓主，你好撚柒呀

鬼妹女朋友？五姑娘就有份

屌你老母笑死我 你睇下宜家啲人幾撚痴線

有 有個以前同學溝到

識人溝到
好似拍左幾年拖

你想溝鬼妹黎威嘅話 咁你不如咪溝啦 冇乜謂 你問下自己係鐘意佢個人 定鐘意佢係「鬼妹」呢個身份

笑撚到我仆街

外國好多asian同鬼妹couple，香港少見到啫
同埋多數亞洲男人本身無咁prefer條女係鬼妹
唔係因為溝唔到

其實都幾多例子 常見嘅係喺大學local男同exchange鬼妹 如果跳出港男就仲多 好多韓仔好受歡迎溝好多鬼妹 YouTube search AMWF已經大量..

同埋想講唔好諗到要點特別溝同吸引啦
咪又係人一個 唔會話鬼妹定港女難溝啲
你個人冇自信邊個都溝唔到啦

前度同現任都係
其實咪又係普通女仔
更何況有D好鍾意亞洲人

外國人有兩種

1。 超鐘意亞洲文化 例如野食 文化 語言 動漫 韓星 例如講曬中文個d youtuber 呢d好易溝
2。 完全西化 對亞洲認識唔大 無興趣甚至鄙視

溝到第二種先至勁

「新假期」 「相機食先」「ig like大過一切」
係咁架啦港女, 一部分啦唔係講全部
要佢去一個地方玩唔post ig story 威威慘過要佢去死
再講, 廚藝、求生技能...
港女由細比人縱到大, 手指流小小血都喊咁口

講起托哥, 我條女話托哥條女似係幾貪錢既女仔

第一個鬼妹女友係第二種 係波蘭人 一齊前都講過話唔鍾意asian

鬼妹識溝過港女好多
溝溝下條女溝返你轉頭

未出過國？

其實唔難， 都係女仔一個， 最緊要溝通到

坡妹計唔計鬼妹

多謝韓仔
你再柒只要夠膽又係外國住
食到你鳩軟

連登仔:挑 鬼妹不知幾易食 港女倒貼都無人要啦
現實好殘酷唔怪得咁憎人地食洋腸因為港女食洋腸真係有食到自己要貼假相

通常第一種係支那膠 youtube大把

鬼妹都要睇下邊道嚟嘅,你要嘅話其實吉爾吉斯都有.

樓主好似有條外國女 好似係芬蘭Scandinavian

公民黨陳家洛

佢啲女好靚

白金髮鬼妹

同個愛爾蘭籍既女仔拍左7年，同居左6年。你問我答
今年27歲

屌過鬼妹返唔到轉頭

睇咩鬼妹啦，唔係個個都正

Ig swagbong
會唔會係你圈子啲人太柒冇自信

好耐以前溝過。。。
咪又係女仔一個，有乜特別難呀

我之前喺高登寫過篇故將成個過程寫出黎，有興趣可以睇翻。

咪on9啦
連登仔個個大隻大J成個吳彥祖咁樣
就唔洗上連登啦
有頭髮邊個想做辣哩

連登仔幾時做咗港男代表

你on average 咁計
香港土生土長接受香港教育同文化既男仔
都係金鐘連登樣多 冇計
DNA 決定命運

聽落你都幾悲哀

推

戴穩 d, 我唔輕易派帽架

其實掉轉華人/一個地區既人/香港人夠團結都一樣可以掉返轉話某種人低下
香港其實一個問題就係 香港係香港人地方但竟然會驚返外來人 唔講歐美人 印度佬南亞狗幫個啲 屌你成條街都係香港人都可以被啲外來人係度話事

一定會有人駁你

依個同鬼仔無分別 又高樣又靚仔眼大鼻高仲咁撚有米

我，但搞緊離婚

少亞男歐女 主因唔係難溝 而係亞裔唔太鐘意鬼妹（外國好多肥婆/個樣好粗獷）

冇計 要香港人唔崇洋難過登天
無論偽abc or 真abc 都覺得佢地西方既身份>東方
西方有野值得去學 但唔係所有野
希望呢d肺炎香港人睇通曬西人既劣根性

咩事 生活習慣唔啱定點

係 好多人對外國面孔無feel

有咩好？
唔啱行唔到落去就分開架啦
諗得咁重大做乜鳩呢其實

睇一轉tinder 睇下有幾多鬼妹你係食得落既 有幾多黃種人你係食得落既

michael jordan

認同

係邊度住?

唔識打扮就唔識打扮啦
又Dna 論
點解韓仔架仔同你差唔到基因但仲型過你n倍

的士陳？

average 鬼妹點會鐘意架仔韓仔
火柴人身型一般比佢地恥笑
統計黎講 男人係外國既話 東亞人係最不受歡迎 女人既話 就係黑人女人最不受歡迎
呢d係fact 建議大家接受左更好
未來會唔會改變 好難講 但至少而家係咁既情況

唔準咁講 連登仔根本超晒班 唔鐘意港男就係無品味

東亞人天斌J細骨架細 預左係dating life 比人屌打
同你差唔多情況既 有印度人

呢個同意
佢地真係冇咁撚麻煩

True

真係有, 矮港男, 溝到西班牙妹結埋婚

自從BTS之後

南美迷韓嘅程度係知你係韓仔之後會比學生妹群圍自拍，夜店排隊拎contact 架....

旅行識左條韓仔見到

陳家洛都溝到 都係矮撚 仲有好多仔女

14年㗎喎

09-14年全部rate亞男都係紅色
諗唔倒理由相信而家會好左

值得一提 南亞仔都係不受女士歡迎

鬼妹不了
港女

去愈少亞洲人既地方就愈易溝到，英美澳加就梗係難，去西歐、北歐、南美會易少少，去東歐、俄羅斯、西伯利亞、遠東、高加索地區aim啲yellow fever女應該易好多

佢條女仲老過佢

你係咪以為白人唔使做gym天生就係咁？
人地背後付出過既努力你有冇見過？

大隻同基因只係喺bodybuilding去到極致先真係見到有顯著關係
純粹為溝女講呢啲 怪你個種族搞到你似火柴人真係自欺欺人

點睇都係印度人慘啲

鬼仔中學多火柴人定香港中學多火柴人先
呢d你自己有眼睇 唔係我老吹
種族一定關骨架大細事

我喺德國，同個越南friend一齊上德文班
佢唔靚仔又唔大隻，著衫有啲韓仔味，講英文/德文都唔正，不過人就風趣。班上面幾個意大利/西班牙/東歐女同學追住佢嚟含，次次落堂都約佢落pub。

溝完之後，你係果啲地方都肯定生活唔到
一個香港人無啦啦去吉爾吉斯坦溝個鬼妹
之後？無之後
國家窮，排外，啲人唔識/唔會講英文

溝完仲想點
拍一次拖就要結婚？

你唔睇下鬼佬食乜大你食乜大，人哋細個日日去打美式足球你喺屋企打online game同讀書 啲ABC咪又係牛高馬大

咁樣都係關個種族事
總之 黃種人輸左一半就一定 唔做gym 就肯定變火柴人 輸埋另一半

呢啲通常都係接佢出國架啦
同埋佢哋既然冇咁多人爭，你自然要付出相應代價/取捨同你的確係有既定優勢 (例如識俄文)，呢啲都冇乜理準備就咪撚嫌三嫌四話溝唔到女乜乜柒柒返去玩交友apps俾香港飛機場肥婆撚啦

維繫2個月都難不過好同意你講，愈少亞洲人既地方愈易溝到
利申條女係鬼

同得東歐女一齊就預左接佢出國
同意烏克蘭做個護士800美金/月

成功當然好
但失敗例子係血流成河
之前係外國有好多性苦悶既香港賓周
睇黎香港人注定做唔到幸福賓周

我講嗰啲全部係後天又關咩種族事
我覺得東亞大既男仔最大既劣勢就係教育咗一堆冇自信冇自我既人，好似你呢啲成日未試就話自己輸咗，self-fulfilling prophecy

體型唔得咪係其他方面提升個人魅力囉
乜都唔做係到怨天尤人有咩用

Ching點解咁講？印度人個樣同白人似d 同東亞人比相對應該無咁抗拒

你個種族食開垃圾 就係垃圾
要改變其實好難
韓仔當完兵都還好 架仔個個瘦到pk 又點解釋先
東亞人種族就是垃圾 不服來辯

你輸左啲咩？
你都未試過就話自己輸

我建議你去外國走轉先
大把火柴白人

三餐都成問題 好難有正能量
加上香港又搞到咁撚樣 點會有好生活

你自己講完又自打嘴巴，韓仔當兵係先天因素嚟架咩？韓仔同架仔一個大隻一個瘦，你自己都講咗係因為當兵，跟住又話係種族原因，你係咪有智力問題

我而家就係俾緊正能量你啦
但如果都係改變唔到你既心態同客觀環境咁就冇計啦

港男呀文盲

大韓民族要當兵 可以當佢個別種族咁睇
整體上東亞人都是垃圾

最大問題唔係溝而係要long d維持，喺呢啲位先至要付出代價
你條女咩國家？

你知唔知咩係種族

我覺得佢係5毛呀
係咁踩東亞人但偏偏冇提過支那人

我放棄左好耐 但身邊都有d失敗賓周未放棄
希望佢地快d放棄溝女既念頭

呢期連登仔最憎既日落廢國

支那人都好多火柴人
咪撚屈毛

Ching Chong = no hope

有800美金/月咁多？我之前聽講烏克蘭平均人工係千幾港紙 不過可能已經outdated
我聽個俄妹講佢老豆以前做保安，1000港紙/月

咁你收皮啦
唔好影響到你啲正能量fd

俾個你估唔到嘅名 長毛梁國雄

老實講 我都唔鐘意鬼佬
但你係中學隨機抽一個香港男仔 有90%係抽中排骨仔火柴人 呢d大家有眼睇
至於鬼妹會唔會鐘意呢類型男仔 心照啦
要屌我都冇問題 但你望番統計就知已經輸左
可能你係outlier 咁係你好彩了

禁人係香港呢?至從澳洲返咗黎年幾都唔知有乜方法揾得到啲外國人既圈子

黑人仲受歡迎?

自從美國黑人興起 佢地係比東亞人 南亞人受歡迎

圖先

lkf 有abc 同鬼妹既小圈子
多數由香港d國際學校開始識
但你個人social skills 點爆左既話 都應該入到去呱

拉

港男呀屌你老味
識唔識中文

點入？無啦啦走埋去

因為印度人識少少英文成日上網性騷擾女仔
作為強姦大國係有原因嘅，reputation極差

喺你地自卑先覺咁難

上reddit睇下鬼妹對碌鳩大細要求仲低過港女

其實只喺港男無自信

我識幾嗰好朋友都同開鬼妹拍拖， model都有
自己去蒲都比幾嗰撩過，其實鬼妹易溝好多，起碼唔會吊住你 喺鍾意你就嚟唔鍾意會叫你fuck off/ghost你

不過我鍾意asian果種滑多好多

韓國好興溝鬼妹
之後開youtube channel
應該有幾十個
最鐘意呢三pair

第一pair個男富二代黎
巴塞出世 精通跆拳道 兩個做model拍廣告識
第二pair fd搭fd識 第一次約出黎去網吧打機
第三pair上網識 個男去美國出trip約左出黎 個女第一眼覺得佢好靚仔 之後睇戲主動咀埋去

唔撚洗咁多顧慮架大佬
你只要唔係溝妹妹仔（大學以下）
你有膽就得架啦
試多幾次就中架啦
但係你都係溝d老d嘅
環境造就左比你啦
相處嘅野太高深 自己探索下啦
如果屬於你有幾了解女人 人種關少少事架咋
加油 我都想d鬼妹可以好似港女咁追住港男含

溝妹妹仔有咩特別唔同

黃絲港女天下第一

喺網上某個交友網嚟計, 被block得最多既我見係非洲同中東佬, 跟住係印度佬, 再跟住係東南亞好似印尼呢啲, 有啲女會一次block晒成個亞洲同非洲, 有時會特登揀啲中東國家嚟block晒, block剩東亞幾個國家
當然一般歐洲同北美都唔會block

溝鬼妹 竅門就係 揀啲鍾意亞洲樣嘅鬼妹
之後嘗試傾偈 約出嚟都係嗰兩三下散手

表白等於on9 表白比你溝到既女都一定係賣剩

表乜白 你有辦法食左佢就一齊左
係現今課題黎

都係唔同咁多人講好 好憎男人表白 聽到想打9佢 表白 係我自己既20幾年溝女經驗入面 都未試過表白 細個覺得比人拒絕好樣衰 大個知道女人認咩之後 直情覺得on9

講多句 一個男人有事業 比人感覺到你係成熟可靠 懂女人心 自信心足夠 你係唔駛溝女 更加唔會覺得鬼妹係另一個層次 利申：拒絕口左自己由中三中意到year 1既女仔

係外國住緊
未溝到但食咗一半計唔計

我自己覺得香港男仔唔夠大隻既原因好多時係
1. 健身文化 鬼佬細細個就開始做占 但香港多數入左u或者出黎做野先開始做
2. 飲食問題 市面太多低質垃圾食物
做占又少營養又唔好 自然細粒

不過最重要係身高 呢啲就真係後天幾努力都幫唔到
有幾多鬼妹會接受到自己另一半矮過自己
利申 矮撚.......

親切感 唔係錢同見識打破到個心理關口

咁有咩顧慮

時間

圖片模式 -> 以圖搜尋

瘦矮窮撚
人係西歐
一個月有1/2條鬼妹食
唔食肥同醜
淨係去下公園同帶返屋企Netflix & chill

灣仔

唔自爆了
其他野可以答

飲酒，fd搭fd lor 屌

求第一個既youtube name

唔係個個都鍾意大隻...
本身有正常運動，但唔會去gym 所以都係瘦底，條女同exes無話介意
最緊要係唔好太毒撚格，見過好多人係唔咁敢講嘢或者係太過自信，條女都唔無知俾咩反應好
身高就唔清楚，起碼高過條女 不過溝港女咪又係一樣...

不過kpop真係幫左唔少
利申 從來唔理kpop

11月係迪士尼見到mixed兩姊弟 兩個都眼大精靈 再望下佢地爹地媽咪 男既係香港人 女既係西班牙人

老豆係asian,阿媽係鬼妹生出黎既女係特別靚女
百大靚女 （Terrace House) 個Lauren Tsai 就係

你咁講又好似係 frd既frd有個係 asian老豆 Swedish阿媽 三姊弟都好靚仔靚女 可以absorb埋asian既襟老特質

咁人哋都係講事實姐
公應㗎啦

你啲fd 公認姐 上少啲連登 出下去睇下個世界啦

連登仔黑妹都溝到啦

葡萄第三條仔
不過我諗大把巴打靚仔過佢

駙馬爺

提子就提子啦 ） не похуй Говно сука блять )

係邊度識？睇字都覺得你好灰 明嘅

啱呀
成日有推偽韓仔溝鬼妹 然後我打晒飛機咁 係好撚柒 大佬你溝一啲本身有asian fever有幾出奇啊

你溝到運動型金髮嗰隻 即係會做gym thicc butt嗰種就真係勁 暫時未見過有港男溝到

發現好多人都咁講托哥條女
不過托哥始終有啲名氣應該頂到嘅

高同靚仔我都認同
但隻眼同鼻
同埋佢瘦到仆街

個種好難溝亞洲男對果種一般興趣都不大
我條女係普通鬼妹一個 唔係asian fever 唔做gym
鐘意tanned 膚色，同埋唔係blonde + 淺色眼睛既男仔

你見到我真人個樣 目光無神 比文字更灰
利申:本身成塊面隻眼生得最好 比人讚過 但而家眼神空洞 人地都睇得出

藍絲托哥囉